你依個po沉底前唔發其他po

推

死毒撚

未死

發你老母po咩發 大陸毒撚

大陸毒撚

虧你講得出

墨魚妹真名係咩

都完左咁耐啦
放下啦巴打

烏賊娘/花枝娘

我地一日未死佢一日都未完

イカ娘

其實她是魷魚

亻力娘

推到你以後冇得開

頂，你回果時仲想開一篇

講過d咩要算數